民陣會唔會搞個聲援林鄭繼續做特首集會

林鄭作為攬炒之母，梗係唔準走繼續服務市民啦

如果有不反對通知書，即係警隊同北京割席。
反之，如果有反對通知書，即係警隊唔支持林鄭，變相互割。

推比民陣睇

【討論】放棄民陣 成立『武當』